(危機) 停止任何造神POST

我地唔需要任何政治明星，英雄主義
通過人權法，國際線 、區議會勝利 ,
係我地勇武,和理飛既功勞, 係5個幾月既努力,
唔係一個人既功勞,全部都係有血有汗
特別係已經被拘捕果5800人，死左的義士.
如果冇左大家既堅持，一定唔會行到依一步,
我地每一個人都好重要，係缺一不可.

造神POST ,已經做成分化，停止任何造神POST.

有冇咩行動可以幫到被拘捕果5800人
會唔會有渠道可以特別捐到錢比有需要既人
或者請到佢地做野

你而家先發現？

佢哋係夾手夾腳造神中

建立黃色經濟圈請返我地D義士..
就算好運保釋到...好大機會俾人炒
直接捐錢星火,律師費應該係天文數字

運動未完 仍需努力

次次做完神，運動都冇好結果

成日見到佢哋圍攻熱血公民，我自己唔係熱狗都睇唔過眼

屌建制同共產黨都唔見佢哋咁落力 lol